[
    {
       "ID":0,
       "NOME":"Algoritmos e Estruturas de Dados I",
       "PROFESSORES":"Arlindo",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":1,
       "NOME":"Algoritmos e Estruturas de Dados I",
       "PROFESSORES":"Arlindo",
       "TURMA":"NA",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":2,
       "NOME":"Algoritmos e Estruturas de Dados I",
       "PROFESSORES":"Luis",
       "TURMA":"NB",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":3,
       "NOME":"Algoritmos e Estruturas de Dados II",
       "PROFESSORES":"Berton",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":4,
       "NOME":"Algoritmos e Estruturas de Dados II",
       "PROFESSORES":"Reginaldo",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":5,
       "NOME":"Anatomia",
       "PROFESSORES":"Regiane",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":6,
       "NOME":"An\u00e1lise Real II",
       "PROFESSORES":"Leandro",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":7,
       "NOME":"Aplica\u00e7\u00f5es de Redes Neurais de Aprendizado Profundo em Sinais e Imagens M\u00e9dicas",
       "PROFESSORES":"Matheus",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":8,
       "NOME":"Arquitetura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
       "PROFESSORES":"Cappabianco",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":9,
       "NOME":"Arquitetura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
       "PROFESSORES":"Denise",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":10,
       "NOME":"Arquitetura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
       "PROFESSORES":"Thaina",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":11,
       "NOME":"Avan\u00e7os em Engenharia Biom\u00e9dica",
       "PROFESSORES":"Aoki",
       "TURMA":"NA",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":12,
       "NOME":"Avan\u00e7os em Engenharia Biom\u00e9dica",
       "PROFESSORES":"Aoki",
       "TURMA":"NB",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":13,
       "NOME":"Banco de Dados",
       "PROFESSORES":"Daniela Musa",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":14,
       "NOME":"Banco de Dados",
       "PROFESSORES":"Daniela Musa",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":15,
       "NOME":"Biologia Estrutural",
       "PROFESSORES":"Martin",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Segunda"
       ]
    },
    {
       "ID":16,
       "NOME":"Biologia Geral",
       "PROFESSORES":"Michael",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":17,
       "NOME":"Biologia Molecular do Gene",
       "PROFESSORES":"Luciane",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":18,
       "NOME":"Bioqu\u00edmica I",
       "PROFESSORES":"Martin",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":19,
       "NOME":"Bioqu\u00edmica II",
       "PROFESSORES":"Concei\u00e7\u00e3o",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":20,
       "NOME":"Biossensores",
       "PROFESSORES":"Edson",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":21,
       "NOME":"Biotecnologia Ambiental I",
       "PROFESSORES":"Danielle",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":22,
       "NOME":"Biotecnologia Animal",
       "PROFESSORES":"Loures",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":23,
       "NOME":"Biotecnologia de Energias Renovaveis II",
       "PROFESSORES":"Danielle",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":24,
       "NOME":"Bio\u00e9tica e Biosseguranca",
       "PROFESSORES":"Luciane",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":25,
       "NOME":"Botanica e Fisiologia Vegetal",
       "PROFESSORES":"Michael",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Segunda"
       ]
    },
    {
       "ID":26,
       "NOME":"Cer\u00e2micas Refrat\u00e1rias",
       "PROFESSORES":"Albers",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda"
       ]
    },
    {
       "ID":27,
       "NOME":"Circuitos Digitais",
       "PROFESSORES":"S\u00e9rgio",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":28,
       "NOME":"Circuitos El\u00e9tricos I",
       "PROFESSORES":"Edson",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":29,
       "NOME":"Circuitos El\u00e9tricos I",
       "PROFESSORES":"Henrique",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":30,
       "NOME":"Circuitos El\u00e9tricos I",
       "PROFESSORES":"Saraiva",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":31,
       "NOME":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
       "PROFESSORES":"Gisele",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "08h00-10h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":32,
       "NOME":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
       "PROFESSORES":"Leonardo",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":33,
       "NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia Sociedade e  Ambiente (CTSA)",
       "PROFESSORES":"Pereira",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":34,
       "NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia Sociedade e (CTSA)",
       "PROFESSORES":"Walter",
       "TURMA":"NB",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":35,
       "NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia Sociedade e Ambiente (CTSA)",
       "PROFESSORES":"Luciana",
       "TURMA":"IF",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":36,
       "NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia Sociedade e Ambiente (CTSA)",
       "PROFESSORES":"Luciana",
       "TURMA":"NC",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":37,
       "NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia Sociedade e Ambiente (CTSA)",
       "PROFESSORES":"Luciana",
       "TURMA":"ND",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":38,
       "NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia Sociedade e Ambiente (CTSA)",
       "PROFESSORES":"Pereira",
       "TURMA":"IC",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":39,
       "NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia Sociedade e Ambiente (CTSA)",
       "PROFESSORES":"Walter",
       "TURMA":"ID",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":40,
       "NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia Sociedade e Ambiente (CTSA)",
       "PROFESSORES":"Walter",
       "TURMA":"NA",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":41,
       "NOME":"Compiladores",
       "PROFESSORES":"Galv\u00e3o",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":42,
       "NOME":"Compiladores",
       "PROFESSORES":"Luis",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":43,
       "NOME":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
       "PROFESSORES":"Ana",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":44,
       "NOME":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
       "PROFESSORES":"Ana",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":45,
       "NOME":"Controle de Sistemas Din\u00e2micos",
       "PROFESSORES":"Paiva",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":46,
       "NOME":"Controle de Sistemas Din\u00e2micos",
       "PROFESSORES":"S\u00e9rgio",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":47,
       "NOME":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico",
       "PROFESSORES":"Erwin",
       "TURMA":"IC",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":48,
       "NOME":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico",
       "PROFESSORES":"Ledu\u00edno",
       "TURMA":"NB",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":49,
       "NOME":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico",
       "PROFESSORES":"Macedo",
       "TURMA":"NA",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":50,
       "NOME":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico",
       "PROFESSORES":"Thadeu",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "08h00-10h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":51,
       "NOME":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico",
       "PROFESSORES":"Thadeu",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":53,
       "NOME":"C\u00e1lculo em uma vari\u00e1vel (REOF)",
       "PROFESSORES":"Alfredo",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":54,
       "NOME":"Desenho T\u00e9cnico B\u00e1sico",
       "PROFESSORES":"Shida",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":55,
       "NOME":"Desenho T\u00e9cnico B\u00e1sico",
       "PROFESSORES":"Shida",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":56,
       "NOME":"Desenho T\u00e9cnico B\u00e1sico",
       "PROFESSORES":"Shida",
       "TURMA":"IC",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":57,
       "NOME":"Desenho T\u00e9cnico B\u00e1sico",
       "PROFESSORES":"Shida",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":58,
       "NOME":"Desenvolvimento de Games",
       "PROFESSORES":"Pereira \/ Cappabianco",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":59,
       "NOME":"ECOS - EB",
       "PROFESSORES":"Urban",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":60,
       "NOME":"ECOS-EM",
       "PROFESSORES":"Dilermando",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":61,
       "NOME":"Efeitos Biol\u00f3gicos das Radia\u00e7\u00f5es Ionizantes",
       "PROFESSORES":"Fabiano",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":62,
       "NOME":"Eletr\u00f4nica",
       "PROFESSORES":"Aoki",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":63,
       "NOME":"Engenharia Bioqu\u00edmica II",
       "PROFESSORES":"Elisabeth",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":64,
       "NOME":"Engenharia Cl\u00ednica Hospitalar Aplicada",
       "PROFESSORES":"Matheus",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":65,
       "NOME":"Engenharia M\u00e9dica Aplicada",
       "PROFESSORES":"Adenauer",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":66,
       "NOME":"Engenharia de Microestruturas de Metais e Ligas",
       "PROFESSORES":"K\u00e1tia",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":67,
       "NOME":"Engenharia de Software",
       "PROFESSORES":"Fabio",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":68,
       "NOME":"Engenharia de Software",
       "PROFESSORES":"F\u00e1bio",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":69,
       "NOME":"Engenharia tecidual e Medicina regenerativa",
       "PROFESSORES":"Luciane",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":70,
       "NOME":"Ensaio de Materiais",
       "PROFESSORES":"Dilermando",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30",
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Ter\u00e7a",
          "Ter\u00e7a",
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":71,
       "NOME":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias",
       "PROFESSORES":"Claudia Aline",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":72,
       "NOME":"Estrutura e Propriedades de Pol\u00edmeros",
       "PROFESSORES":"Lilia",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Segunda"
       ]
    },
    {
       "ID":73,
       "NOME":"Est\u00e1gio",
       "PROFESSORES":"Nenhum",
       "TURMA":"Elisabeth",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":74,
       "NOME":"Est\u00e1gio Curricular Obrigat\u00f3rio - ECOS",
       "PROFESSORES":"Thaina",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "08h00-10h00",
          "08h00-10h00",
          "08h00-10h00",
          "08h00-10h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Ter\u00e7a",
          "Quarta",
          "Quinta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":75,
       "NOME":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos",
       "PROFESSORES":"Manuel",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":76,
       "NOME":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos",
       "PROFESSORES":"Nirton",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":77,
       "NOME":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos",
       "PROFESSORES":"Nirton",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":78,
       "NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos",
       "PROFESSORES":"Esp\u00edrito",
       "TURMA":"ID",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":79,
       "NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos",
       "PROFESSORES":"Rossano",
       "TURMA":"NA",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":80,
       "NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos",
       "PROFESSORES":"Rossano",
       "TURMA":"NB",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":81,
       "NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos",
       "PROFESSORES":"Thaciana",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":82,
       "NOME":"Fen\u00f4menos do Continuo Experimental",
       "PROFESSORES":"Antonelli",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":83,
       "NOME":"Fisiologia Humana II",
       "PROFESSORES":"Tatiana",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":84,
       "NOME":"Fisiologia Humana II",
       "PROFESSORES":"Tatiana",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":85,
       "NOME":"Fundamentos de Eletr\u00f4nica Aplicada",
       "PROFESSORES":"Fernanda",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":86,
       "NOME":"Fundamentos de Eletr\u00f4nica Aplicada",
       "PROFESSORES":"Lauro",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":87,
       "NOME":"Fundamentos de Engenharia Bioqu\u00edmica",
       "PROFESSORES":"Elisabeth",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "08h00-10h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":88,
       "NOME":"Fun\u00e7\u00f5es Anal\u00edticas",
       "PROFESSORES":"Thiago Castilho (Castilho)",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":89,
       "NOME":"Geometria Anal\u00edtica",
       "PROFESSORES":"Ana Moreira",
       "TURMA":"NA",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":90,
       "NOME":"Geometria Anal\u00edtica",
       "PROFESSORES":"Ana Moreira",
       "TURMA":"NB",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":91,
       "NOME":"Geometria Anal\u00edtica",
       "PROFESSORES":"Angelo",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":92,
       "NOME":"Geometria Anal\u00edtica",
       "PROFESSORES":"Angelo",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":93,
       "NOME":"Geometria Anal\u00edtica",
       "PROFESSORES":"Gama",
       "TURMA":"IC",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":94,
       "NOME":"Geometria Anal\u00edtica",
       "PROFESSORES":"Gama",
       "TURMA":"ID",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":95,
       "NOME":"I - Eliandra",
       "PROFESSORES":"Nenhum",
       "TURMA":"nan",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":96,
       "NOME":"Imunologia Aplicada",
       "PROFESSORES":"Nenhum",
       "TURMA":"Loures",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":97,
       "NOME":"Infer\u00eancia e An\u00e1lise de Regress\u00e3o",
       "PROFESSORES":"Luzia",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":98,
       "NOME":"Instrumentos Biom\u00e9dicos",
       "PROFESSORES":"Saraiva",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda"
       ]
    },
    {
       "ID":99,
       "NOME":"Internet das Coisas",
       "PROFESSORES":"Marcorin",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":100,
       "NOME":"Introducao a Biologia de Sistemas",
       "PROFESSORES":"Claudia\/Martin",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":101,
       "NOME":"Introducao a Nanotecnologia",
       "PROFESSORES":"Elias",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":102,
       "NOME":"Introducao a Nanotecnologia",
       "PROFESSORES":"Elias",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":103,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o a Engenharia de Materiais",
       "PROFESSORES":"Albers",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda"
       ]
    },
    {
       "ID":104,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o a Engenharia de Materiais",
       "PROFESSORES":"Passador",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":105,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o aos PEPICT II",
       "PROFESSORES":"Denise",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":106,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o as Redes Neurais Artificiais",
       "PROFESSORES":"Quiles",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":107,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Biotecnologia",
       "PROFESSORES":"Concei\u00e7\u00e3o",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":108,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia",
       "PROFESSORES":"Sato",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda"
       ]
    },
    {
       "ID":109,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia",
       "PROFESSORES":"Scriptore",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":110,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia",
       "PROFESSORES":"Scriptore",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":111,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Eletrot\u00e9cnica",
       "PROFESSORES":"Fabiano",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":112,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Eletrot\u00e9cnica",
       "PROFESSORES":"Fabiano",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":113,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Pesquisa Operacional",
       "PROFESSORES":"Chaves",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":114,
       "NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 engenharia financeira",
       "PROFESSORES":"Sato",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":115,
       "NOME":"Lab. de Circuitos El\u00e9tricos",
       "PROFESSORES":"Fernanda",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":116,
       "NOME":"Lab. de Circuitos El\u00e9tricos",
       "PROFESSORES":"Fernanda",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":117,
       "NOME":"Laboratorio de Biologia Molecular e Celular",
       "PROFESSORES":"Claudia",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":118,
       "NOME":"Laboratorio de Bioquimica Anal\u00edtica",
       "PROFESSORES":"Concei\u00e7\u00e3o",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":119,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Eletr\u00f4nica Digital",
       "PROFESSORES":"Karina",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":120,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Eletr\u00f4nica Digital",
       "PROFESSORES":"Karina",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":121,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Eletr\u00f4nica Digital",
       "PROFESSORES":"Karina",
       "TURMA":"NA",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":122,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Eletr\u00f4nica Digital",
       "PROFESSORES":"Karina",
       "TURMA":"NB",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":123,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Engenharia Bioqu\u00edmica",
       "PROFESSORES":"Elisabeth",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Segunda"
       ]
    },
    {
       "ID":124,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Microbiologia",
       "PROFESSORES":"Elisa",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":125,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Circuitos Digitais",
       "PROFESSORES":"Fernanda",
       "TURMA":"IC",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":126,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Circuitos Digitais",
       "PROFESSORES":"Lauro",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":127,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Circuitos Digitais",
       "PROFESSORES":"Lauro",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":128,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Circuitos Digitais",
       "PROFESSORES":"Lauro",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":129,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Engenharia de Sistema",
       "PROFESSORES":"Silva",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":130,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Engenharia de Sistema",
       "PROFESSORES":"Silva",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":131,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Sistemas Operacionais",
       "PROFESSORES":"Tiago",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":132,
       "NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Sistemas Operacionais",
       "PROFESSORES":"Tiago",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":133,
       "NOME":"L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o",
       "PROFESSORES":"Ezequiel",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":134,
       "NOME":"L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o",
       "PROFESSORES":"Silva",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":135,
       "NOME":"Macroeconomia",
       "PROFESSORES":"Sato",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda"
       ]
    },
    {
       "ID":136,
       "NOME":"Matem\u00e1tica Discreta",
       "PROFESSORES":"Erwin",
       "TURMA":"IE",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":137,
       "NOME":"Matem\u00e1tica Discreta",
       "PROFESSORES":"Grasiele",
       "TURMA":"IC",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":138,
       "NOME":"Matem\u00e1tica Discreta",
       "PROFESSORES":"Pedro",
       "TURMA":"ID",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":139,
       "NOME":"Matem\u00e1tica Discreta",
       "PROFESSORES":"Pedro",
       "TURMA":"NA",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":140,
       "NOME":"Matem\u00e1tica Discreta",
       "PROFESSORES":"Renato",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":141,
       "NOME":"Matem\u00e1tica Discreta",
       "PROFESSORES":"Renato",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":142,
       "NOME":"Matem\u00e1tica Discreta",
       "PROFESSORES":"Robson",
       "TURMA":"NB",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":143,
       "NOME":"Materiais comp\u00f3sitos",
       "PROFESSORES":"Lilia",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":144,
       "NOME":"Mecanica Geral",
       "PROFESSORES":"Eudes",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":145,
       "NOME":"Mecanica Geral",
       "PROFESSORES":"Eudes",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":146,
       "NOME":"Metalurgia Mec\u00e2nica",
       "PROFESSORES":"Danieli",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":147,
       "NOME":"Metodologia de Pesquisa e Comunica\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
       "PROFESSORES":"Presley",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":148,
       "NOME":"Metodologia de Pesquisa e Comunica\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
       "PROFESSORES":"Presley",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":149,
       "NOME":"Microbiologia Geral",
       "PROFESSORES":"Elisa",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":150,
       "NOME":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos Multivariados",
       "PROFESSORES":"Samia",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":151,
       "NOME":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos para a Engenharia",
       "PROFESSORES":"Paiva",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "08h00-10h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":152,
       "NOME":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos para Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais",
       "PROFESSORES":"Sanderson",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":153,
       "NOME":"Princ\u00edpios e T\u00e9cnicas de Eletroencefalografia em Neuroci\u00eancia",
       "PROFESSORES":"Adenauer",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":154,
       "NOME":"Probabilidade",
       "PROFESSORES":"Luzia",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":155,
       "NOME":"Probabilidade e Estat\u00edstica (Reof)",
       "PROFESSORES":"Alfredo",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":156,
       "NOME":"Probabilidade e Estat\u00edstica (Reof)",
       "PROFESSORES":"Fl\u00e1via",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":157,
       "NOME":"Processamento de Imagens",
       "PROFESSORES":"Regina",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":158,
       "NOME":"Processamento de Materiais Cer\u00e2micos",
       "PROFESSORES":"Leonardo",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":159,
       "NOME":"Processamento de Sinais",
       "PROFESSORES":"Martini",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":160,
       "NOME":"Processamento de Sinais",
       "PROFESSORES":"Martini",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":161,
       "NOME":"Processamento de Sinais",
       "PROFESSORES":"Martini",
       "TURMA":"NA",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":162,
       "NOME":"Processamento de Sinais",
       "PROFESSORES":"Martini",
       "TURMA":"NB",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":163,
       "NOME":"Processamento de Termopl\u00e1sticos (reof)",
       "PROFESSORES":"Passador",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Segunda"
       ]
    },
    {
       "ID":164,
       "NOME":"Processamento de Termorrigidos e Elast\u00f4meros",
       "PROFESSORES":"Passador",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":165,
       "NOME":"Programa\u00e7\u00e3o Concorrente e Distribuida",
       "PROFESSORES":"Alvaro",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":166,
       "NOME":"Programa\u00e7\u00e3o Concorrente e Distribuida",
       "PROFESSORES":"Denise",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":167,
       "NOME":"Programa\u00e7\u00e3o Orientada a Objetos",
       "PROFESSORES":"Otavio",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":168,
       "NOME":"Programa\u00e7\u00e3o Orientada a Objetos",
       "PROFESSORES":"Otavio",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":169,
       "NOME":"Projeto e An\u00e1lise de Algoritmos",
       "PROFESSORES":"Reginaldo",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":170,
       "NOME":"Projeto e An\u00e1lise de Algoritmos",
       "PROFESSORES":"Sanderson",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":171,
       "NOME":"Projetos Extensionistas da EM",
       "PROFESSORES":"Albers",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":172,
       "NOME":"Projetos Sustent\u00e1veis em Pol\u00edmeros",
       "PROFESSORES":"Lemes",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":173,
       "NOME":"Projetos em Engenharia Biom\u00e9dica",
       "PROFESSORES":"Urban",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":174,
       "NOME":"Pr\u00e1tica em Projetos Extensionistas II",
       "PROFESSORES":"Marli\/ Maraisa",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":175,
       "NOME":"Quimica Geral (reof)",
       "PROFESSORES":"Elias",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":176,
       "NOME":"Quimica Geral (reof)",
       "PROFESSORES":"Hugo",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":177,
       "NOME":"Quimica Organica Experimental",
       "PROFESSORES":"Jo\u00e3o",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":178,
       "NOME":"Qu\u00edmica Geral Experimental",
       "PROFESSORES":"Dayane",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":179,
       "NOME":"Qu\u00edmica Geral Experimental",
       "PROFESSORES":"Hugo",
       "TURMA":"NB",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":180,
       "NOME":"Qu\u00edmica Geral Experimental",
       "PROFESSORES":"Jo\u00e3o",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":181,
       "NOME":"Qu\u00edmica Geral Experimental",
       "PROFESSORES":"Maraisa",
       "TURMA":"NA",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":182,
       "NOME":"Qu\u00edmica Geral Experimental",
       "PROFESSORES":"Raquel",
       "TURMA":"IC",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":183,
       "NOME":"Redes de Computadores",
       "PROFESSORES":"Bruno",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30",
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta",
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":184,
       "NOME":"Resolu\u00e7\u00e3o de Problemas via Modelagem Matem\u00e1tica II",
       "PROFESSORES":"Ledu\u00edno",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":185,
       "NOME":"Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o",
       "PROFESSORES":"Cappabianco",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":186,
       "NOME":"Sele\u00e7\u00e3o de Materiais",
       "PROFESSORES":"Quinteiro",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":187,
       "NOME":"Sistemas Embarcados",
       "PROFESSORES":"Marcorin",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":188,
       "NOME":"Sistemas Embarcados",
       "PROFESSORES":"Urban",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":189,
       "NOME":"Sistemas Mec\u00e2nicos",
       "PROFESSORES":"Kunkel",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":190,
       "NOME":"Soldagem",
       "PROFESSORES":"Capella",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":191,
       "NOME":"S\u00e9ries e Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias",
       "PROFESSORES":"Claudia Aline",
       "TURMA":"IA",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":192,
       "NOME":"S\u00e9ries e Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias",
       "PROFESSORES":"Daniela",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":193,
       "NOME":"S\u00e9ries e Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias",
       "PROFESSORES":"Daniela Oliveira",
       "TURMA":"ID",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":194,
       "NOME":"S\u00e9ries e Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias",
       "PROFESSORES":"Karen",
       "TURMA":"IB",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":195,
       "NOME":"S\u00e9ries e Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias",
       "PROFESSORES":"Karen",
       "TURMA":"IC",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":196,
       "NOME":"TCC - I",
       "PROFESSORES":"Matheus",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":197,
       "NOME":"TCC - II",
       "PROFESSORES":"Matheus",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":198,
       "NOME":"TCC I",
       "PROFESSORES":"M\u00e1rcio",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":199,
       "NOME":"TCC I",
       "PROFESSORES":"Nenhum",
       "TURMA":"Elisa",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":200,
       "NOME":"TCC I - EC",
       "PROFESSORES":"Presley",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":201,
       "NOME":"TCC I - EC",
       "PROFESSORES":"Presley",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":202,
       "NOME":"TCC II",
       "PROFESSORES":"M\u00e1rcio",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":203,
       "NOME":"TCC II",
       "PROFESSORES":"Nenhum",
       "TURMA":"Elisa",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":204,
       "NOME":"TCC II - EC",
       "PROFESSORES":"Cappabianco",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00",
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":205,
       "NOME":"TCC-I",
       "PROFESSORES":"Gisele",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":206,
       "NOME":"TCC-II",
       "PROFESSORES":"Gisele",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "S\u00e1bado",
          "S\u00e1bado"
       ]
    },
    {
       "ID":207,
       "NOME":"Tecnologia de Tintas e Vernizes",
       "PROFESSORES":"Maur\u00edcio",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":208,
       "NOME":"Tecnologia e Meio Ambiente (reof)",
       "PROFESSORES":"Maraisa",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":209,
       "NOME":"Tecnologia e Meio Ambiente (reof)",
       "PROFESSORES":"Maraisa",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":210,
       "NOME":"Teoria dos Grafos",
       "PROFESSORES":"Elbert",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Ter\u00e7a"
       ]
    },
    {
       "ID":211,
       "NOME":"Teoria dos Numeros e Criptografia",
       "PROFESSORES":"Robson",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":212,
       "NOME":"Termodinamica Quimica",
       "PROFESSORES":"Silvia",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":213,
       "NOME":"Termodinamica Quimica",
       "PROFESSORES":"Silvia",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "19h00-21h00",
          "19h00-21h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":214,
       "NOME":"Termodin\u00e2mica dos S\u00f3lidos",
       "PROFESSORES":"Gisele",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "10h00-12h00",
          "10h00-12h00"
       ],
       "DIA":[
          "Quarta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":215,
       "NOME":"Tratamentos T\u00e9rmicos",
       "PROFESSORES":"Capella",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Quinta",
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":216,
       "NOME":"T\u00f3picos em Tecnologia da Computa\u00e7\u00e3o II",
       "PROFESSORES":"Ezequiel",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00",
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":217,
       "NOME":"T\u00f3picos especiais em Economia e Neg\u00f3cios I",
       "PROFESSORES":"Scriptore",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":218,
       "NOME":"T\u00f3picos especiais em Economia e Neg\u00f3cios I",
       "PROFESSORES":"Scriptore",
       "TURMA":"N",
       "HORARIO":[
          "21h00-23h00"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta"
       ]
    },
    {
       "ID":219,
       "NOME":"Vidros, Vitrocer\u00e2micos e Vidrados",
       "PROFESSORES":"Eliandra",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "08h00-10h00",
          "10h00-12h00",
          "15h30-17h30",
          "nan"
       ],
       "DIA":[
          "Sexta",
          "Sexta",
          "Quarta",
          "Quarta"
       ]
    },
    {
       "ID":220,
       "NOME":"\u00c1lgebra Linear Computacional",
       "PROFESSORES":"Vanessa",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "15h30-17h30",
          "15h30-17h30"
       ],
       "DIA":[
          "Ter\u00e7a",
          "Quinta"
       ]
    },
    {
       "ID":221,
       "NOME":"\u00c1lgebra Linear II",
       "PROFESSORES":"Macedo",
       "TURMA":"I",
       "HORARIO":[
          "13h30-15h30",
          "13h30-15h30"
       ],
       "DIA":[
          "Segunda",
          "Quarta"
       ]
    }
 ]
