[{"NOME":"Algoritmos e Estruturas de Dados I","PROFESSORES":" Arlindo","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Algoritmos e Estruturas de Dados I","PROFESSORES":" Regina","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Algoritmos e Estruturas de Dados II","PROFESSORES":" Alvaro","TURMA":"IA ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Algoritmos e Estruturas de Dados II","PROFESSORES":" Alvaro","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Algoritmos e Estruturas de Dados II","PROFESSORES":" Reginaldo","TURMA":"IB ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Algoritmos em Bioinformatica","PROFESSORES":" Martini","TURMA":"IA","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Algoritmos em Bioinformatica","PROFESSORES":" Martini","TURMA":"IB","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Algoritmos em Bioinformatica","PROFESSORES":" Shida","TURMA":"NA ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Algoritmos em Bioinformatica","PROFESSORES":" Shida","TURMA":"NB ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"An\u00e1lise Real I","PROFESSORES":" Leandro","TURMA":"I ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"An\u00e1lise de Sinais","PROFESSORES":"  Aoki","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"An\u00e1lise de Sinais","PROFESSORES":" Adenauer","TURMA":"IA ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"An\u00e1lise de Sinais","PROFESSORES":" Aoki","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"An\u00e1lise de Sinais","PROFESSORES":" Paiva","TURMA":"IB ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Segunda","Sexta"]},{"NOME":"Aspectos de Implementa\u00e7\u00e3o de Banco de Dados","PROFESSORES":" Daniela","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"Atividades Complementares Extensionistas","PROFESSORES":"Nenhum","TURMA":"Loures","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Sabado"]},{"NOME":"Bioengenharia","PROFESSORES":" Aoki","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Biologia Molecular da C\u00e9lula","PROFESSORES":" Cl\u00e1udia","TURMA":"I ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"Biologia do Desenvolvimento","PROFESSORES":" Luciane","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Biomateriais","PROFESSORES":" Edson","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Biomateriais","PROFESSORES":" Edson","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Biomec\u00e2nica","PROFESSORES":"  Kunkel","TURMA":"I","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sexta","Sexta"]},{"NOME":"Bioquimica Anal\u00edtica","PROFESSORES":" Concei\u00e7\u00e3o","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Terca"]},{"NOME":"Biotecnologia Ambiental II","PROFESSORES":" Danielle","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sexta","Sexta"]},{"NOME":"Biotecnologia Vegetal","PROFESSORES":" Michael","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","15h30-17h30"],"DIA":["Quarta","Quarta"]},{"NOME":"Biotecnologia de Energias Renov\u00e1veis I","PROFESSORES":" Danielle","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Terca","Terca"]},{"NOME":"Bio\u00e9tica e Biosseguranca","PROFESSORES":" Luciane","TURMA":"I ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Circuitos Digitais","PROFESSORES":" Cappabianco","TURMA":"IC ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sexta","Sexta"]},{"NOME":"Circuitos Digitais","PROFESSORES":" Denise","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Circuitos Digitais","PROFESSORES":" Fernanda","TURMA":"IA ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Circuitos Digitais","PROFESSORES":" Thaina","TURMA":"IB ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Circuitos Digitais","PROFESSORES":" Urban","TURMA":"ID ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Circuitos El\u00e9tricos II","PROFESSORES":" Henrique","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Circuitos El\u00e9tricos II","PROFESSORES":" Paiva","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","8h00 - 10h00"],"DIA":["Segunda","Sexta"]},{"NOME":"Ci\u00eancia e Engenharia de Biomateriais","PROFESSORES":" Eliandra","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade","PROFESSORES":"  Walter","TURMA":"IA ","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade","PROFESSORES":"  Walter","TURMA":"NB ","HORARIO":["21h00-23h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade","PROFESSORES":" Pereira","TURMA":"IB ","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade","PROFESSORES":" Pereira","TURMA":"IC ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade","PROFESSORES":" Pereira","TURMA":"ID ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"Ci\u00eancia, Tecnologia e Sociedade","PROFESSORES":" Walter","TURMA":"NA ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Condicionamento Anal\u00f3gico de Sinais","PROFESSORES":" Gurj\u00e3o","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Segunda","Segunda"]},{"NOME":"Corros\u00e3o e Degrada\u00e7\u00e3o de Materiais","PROFESSORES":" Maraisa","TURMA":" I ","HORARIO":["15h30-17h30","19h00-21h00"],"DIA":["Quarta","Quarta"]},{"NOME":"Cultura dos Jogos Digitais","PROFESSORES":" Pereira","TURMA":"I ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":"  Erwin\/Thiago Castilho","TURMA":"IF ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Segunda","Terca","Quinta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":"  Karen","TURMA":"IA ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":" Claudia Aline\/Erwin","TURMA":"IE ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Segunda","Terca","Quinta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":" Daniela\/ Grasiele","TURMA":"NA ","HORARIO":["21h00-23h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":" Daniela\/ Grasiele","TURMA":"NB ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":" Daniela\/Grasiele","TURMA":"NA","HORARIO":["21h00-23h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":" Daniela\/Grasiele","TURMA":"NA ","HORARIO":["21h00-23h00"],"DIA":["Quinta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":" Daniela\/Grasiele","TURMA":"NB","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":" Daniela\/Grasiele","TURMA":"NB ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Quinta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":" Karen","TURMA":"IA ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em uma Vari\u00e1vel","PROFESSORES":" Thiago Castilho\/Thadeu","TURMA":"IB ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Segunda","Terca","Quinta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em v\u00e1rias vari\u00e1veis","PROFESSORES":" Ana Cl\u00e1udia","TURMA":"NA  ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em v\u00e1rias vari\u00e1veis","PROFESSORES":" Ana Cl\u00e1udia","TURMA":"NB  ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em v\u00e1rias vari\u00e1veis","PROFESSORES":" Gama","TURMA":"IB ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em v\u00e1rias vari\u00e1veis","PROFESSORES":" Gama","TURMA":"IC  ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"C\u00e1lculo em v\u00e1rias vari\u00e1veis","PROFESSORES":" Robson","TURMA":"IA ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Desenvolvimento de novos neg\u00f3cios em Engenharia","PROFESSORES":" Fabiano","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Quinta"]},{"NOME":"ECOS - EB","PROFESSORES":" Urban","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"ECOS - Est\u00e1gio Supervisionado","PROFESSORES":" Daniela","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","8h00 - 10h00","8h00 - 10h00","8h00 - 10h00","8h00 - 10h00"],"DIA":["Segunda","Terca","Quarta","Quinta","Sexta"]},{"NOME":"ECOS-EC","PROFESSORES":" Daniela","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","8h00 - 10h00","8h00 - 10h00","8h00 - 10h00","8h00 - 10h00"],"DIA":["Segunda","Terca","Quarta","Quinta","Sexta"]},{"NOME":"ECOS-EM","PROFESSORES":" Dilermando","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","15h30-17h30"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"Econometria","PROFESSORES":" Scriptore","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Sexta","Sexta"]},{"NOME":"Elementos de \u00c1lgebra","PROFESSORES":" Angelo","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Empreendedorismo em Biotecnologia","PROFESSORES":" Fabiano","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Quinta"]},{"NOME":"Empreendendorismo","PROFESSORES":" Iraci","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","19h00 - 21h00"],"DIA":["Quarta","Segunda"]},{"NOME":"Engenharia Bioqu\u00edmica I","PROFESSORES":" Elisabeth","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Segunda","Segunda"]},{"NOME":"Engenharia de Produtos Cer\u00e2micos","PROFESSORES":" Albers","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","19h00-21h00"],"DIA":["Segunda","Segunda"]},{"NOME":"Feno\u0302menos de transporte aplicados a sistemas biol\u00f3gicos","PROFESSORES":" Aletti","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos Experimental","PROFESSORES":" Nirton","TURMA":"IC ","HORARIO":["8h00 - 10h00"],"DIA":["Quinta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos Experimental","PROFESSORES":" Nirton","TURMA":"ID ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Quinta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos Experimental","PROFESSORES":" Rossano","TURMA":"IA ","HORARIO":["8h00 - 10h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos Experimental","PROFESSORES":" Rossano","TURMA":"IB ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos Experimental","PROFESSORES":" Rossano","TURMA":"NA ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Eletromagn\u00e9ticos Experimental","PROFESSORES":" Rossano","TURMA":"NB ","HORARIO":["21h00-23h00"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos Experimental","PROFESSORES":" Espirito","TURMA":"IE","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos Experimental","PROFESSORES":" Espirito","TURMA":"NC","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos Experimental","PROFESSORES":" Esp\u00edrito","TURMA":"NA ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos Experimental","PROFESSORES":" Esp\u00edrito","TURMA":"NB ","HORARIO":["21h00-23h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos Experimental","PROFESSORES":" Thaciana","TURMA":"IA ","HORARIO":["8h00 - 10h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos Experimental","PROFESSORES":" Thaciana","TURMA":"IB ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos Experimental","PROFESSORES":" Thaciana","TURMA":"IC ","HORARIO":["8h00 - 10h00"],"DIA":["Quinta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos Mec\u00e2nicos Experimental","PROFESSORES":" Thaciana","TURMA":"ID ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Quinta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos de Transporte","PROFESSORES":" Marina","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","15h30-17h30"],"DIA":["Quarta","Quarta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos do Cont\u00ednuo","PROFESSORES":" Antonelli","TURMA":"NA ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos do Cont\u00ednuo","PROFESSORES":" Antonelli","TURMA":"NB ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos do Cont\u00ednuo","PROFESSORES":" Manuel","TURMA":"IA","HORARIO":["8h00 - 10h00","8h00 - 10h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Fen\u00f4menos do Cont\u00ednuo","PROFESSORES":" Manuel","TURMA":"IB","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Fisiologia Humana I","PROFESSORES":" Eug\u00eania Mattos","TURMA":"IB ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Fisiologia Humana I","PROFESSORES":" Tatiana","TURMA":"IA ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Fundamentos da Administra\u00e7\u00e3o","PROFESSORES":" Iraci","TURMA":"IA ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"Fundamentos da Administra\u00e7\u00e3o","PROFESSORES":" Iraci","TURMA":"IB ","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"Fundamentos de Biologia Moderna","PROFESSORES":" Michael","TURMA":"NAB ","HORARIO":["19h00 - 21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"Fundamentos de Biologia Moderna (Reof )","PROFESSORES":" Luciane","TURMA":"IC","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Fundamentos de Qu\u00edmica Medicinal","PROFESSORES":" Concei\u00e7\u00e3o","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","15h30-17h30"],"DIA":["Quinta","Quinta"]},{"NOME":"F\u00edsica Geral","PROFESSORES":" Fabiano","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Geometria Anal\u00edtica ","PROFESSORES":" Luzia","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Imagens Biomedicas","PROFESSORES":" Matheus","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Imagens Biom\u00e9dicas","PROFESSORES":" Matheus","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Imunologia Geral","PROFESSORES":" Loures","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Segunda"]},{"NOME":"Inicia\u00e7\u00e3o aos PEPICT I","PROFESSORES":" Denise","TURMA":"I ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Instrumentos Eletrom\u00e9dicos","PROFESSORES":" Karina","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Instrumentos Eletrom\u00e9dicos","PROFESSORES":" Karina","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Intelig\u00eancia Artificial","PROFESSORES":" Faria","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Intelig\u00eancia Artificial","PROFESSORES":" Faria","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Interface Humano Computador e Design Experiencia do Usuario","PROFESSORES":" Silva","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o a Nanotecnologia","PROFESSORES":" Elias","TURMA":"N ","HORARIO":["15h30-17h30","21h00-23h00"],"DIA":["Quarta","Quarta"]},{"NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o a \u00d3tica Biom\u00e9dica","PROFESSORES":" Martini","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais El\u00e9tricos","PROFESSORES":" Presley","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais El\u00e9tricos","PROFESSORES":" Presley","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 An\u00e1lise de Falhas em Metais","PROFESSORES":" Danieli","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00-10h00","8h00-10h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Bioinform\u00e1tica","PROFESSORES":" Andre","TURMA":"I ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ecologia","PROFESSORES":" Elisa ","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais (reof 2)","PROFESSORES":" Leonardo","TURMA":"I ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Bioqu\u00edmica","PROFESSORES":" Martin","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","15h30-17h30"],"DIA":["Sexta","Sexta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Circuitos El\u00e9tricos","PROFESSORES":" Henrique","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Circuitos El\u00e9tricos","PROFESSORES":" Henrique","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Controle Aplicado","PROFESSORES":" Marcorin","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Controle Aplicado","PROFESSORES":" S\u00e9rgio","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Matem\u00e1tica","PROFESSORES":" Karen","TURMA":"IA ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Matem\u00e1tica","PROFESSORES":" Thadeu","TURMA":"IB","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Matem\u00e1tica","PROFESSORES":" Thadeu ","TURMA":"ID ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Matem\u00e1tica","PROFESSORES":" Vanessa Paschoa","TURMA":"IC ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Arquitetura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","PROFESSORES":"S\u00e9rgio","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Arquitetura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","PROFESSORES":"Tiago","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Compiladores","PROFESSORES":" Galv\u00e3o","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Compiladores","PROFESSORES":" Galv\u00e3o","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Computacionais: Comunica\u00e7\u00e3o Digital ","PROFESSORES":" Lauro","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Linguagens Formais e Aut\u00f4matos ","PROFESSORES":" Chaves","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Linguagens Formais e Aut\u00f4matos ","PROFESSORES":" Luis","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o","PROFESSORES":" Ana Luiza","TURMA":"IB ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o","PROFESSORES":" Ana Luiza","TURMA":"ID ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o","PROFESSORES":" Marcio","TURMA":"IA ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o","PROFESSORES":" Musa","TURMA":"NC ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o","PROFESSORES":" Ot\u00e1vio","TURMA":"NB ","HORARIO":["19h00 - 21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Sexta","Quarta"]},{"NOME":"L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o","PROFESSORES":" Quiles","TURMA":"IC ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o","PROFESSORES":" Quiles","TURMA":"NA ","HORARIO":["19h00 - 21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Sexta","Quarta"]},{"NOME":"Macroeconomia","PROFESSORES":" Scriptore","TURMA":"IA ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Macroeconomia","PROFESSORES":" Scriptore","TURMA":"IB ","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Matem\u00e1tica Discreta","PROFESSORES":" Erwin","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Materiais Cer\u00e2micos","PROFESSORES":" Eliandra","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Materiais Cer\u00e2micos","PROFESSORES":"Leonardo","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Quarta","Quarta"]},{"NOME":"Materiais Met\u00e1licos","PROFESSORES":" Danieli","TURMA":"I ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Materiais Polim\u00e9ricos","PROFESSORES":" Lemes","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Materiais de constru\u00e7\u00e3o civil (reof 6)","PROFESSORES":" Quinteiro","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00-21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Segunda","Segunda"]},{"NOME":"Mat\u00e9rias-primas Cer\u00e2micas","PROFESSORES":" Quinteiro","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Mec\u00e2nica Geral","PROFESSORES":" Eudes","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Mec\u00e2nica Geral","PROFESSORES":" Eudes","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Metaheur\u00edsticas","PROFESSORES":" Chaves","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Metalurgia Extrativa","PROFESSORES":" Gisele","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Metalurgia F\u00edsica","PROFESSORES":" Katia","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00-10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sexta","Sexta"]},{"NOME":"Metalurgia do p\u00f3","PROFESSORES":" Gisele","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"Microbiologia Aplicada e Industrial","PROFESSORES":" Elisa","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Modelagem Molecular","PROFESSORES":" Martin","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Quarta","Quarta"]},{"NOME":"Mudan\u00e7a do Clima e Sociedade","PROFESSORES":" Luciana","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Mudan\u00e7a do Clima e Sociedade","PROFESSORES":" Luciana","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"M\u00e9todos Avan\u00e7ados em Processamento de Imagens Biom\u00e9dicas","PROFESSORES":" Matheus","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Sexta","Sexta"]},{"NOME":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos para Engenharia","PROFESSORES":" Adenauer","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Neuroci\u00eancia aplicada ao cotidiano","PROFESSORES":" Mattos","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Quinta"]},{"NOME":"Otimiza\u00e7\u00e3o Linear","PROFESSORES":"Hor\u00e1cio","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Otimiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o Linear","PROFESSORES":" Luis Felipe","TURMA":"I ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Probabilidade e Estat\u00edstica","PROFESSORES":" Fl\u00e1via","TURMA":"IC ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Probabilidade e Estat\u00edstica","PROFESSORES":" Luzia","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Probabilidade e Estat\u00edstica","PROFESSORES":" S\u00e2mia","TURMA":"IA ","HORARIO":["8h00 - 10h00","8h00 - 10h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Probabilidade e Estat\u00edstica","PROFESSORES":" S\u00e2mia","TURMA":"IB ","HORARIO":["10h00-12h00","10h00-12h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Processamento de Materiais Met\u00e1licos","PROFESSORES":" Dilermando","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","19h00-21h00"],"DIA":["Quinta","Quinta"]},{"NOME":"Processamento de Termopl\u00e1sticos","PROFESSORES":" Passador","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","19h00-21h00"],"DIA":["Terca","Terca"]},{"NOME":"Projeto Orientado a Objetos","PROFESSORES":" F\u00e1bio","TURMA":"I","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Projeto Orientado a Objetos","PROFESSORES":" F\u00e1bio","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Projeto e An\u00e1lise de Algoritmos ","PROFESSORES":" Sanderson","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Projetos Extensionistas da EM","PROFESSORES":" Capella","TURMA":"N","HORARIO":["19h00-21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"Projetos Extensionistas em Engenharia Biom\u00e9dica","PROFESSORES":" Edson","TURMA":"I","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Projetos Extensionistas em Engenharia Biom\u00e9dica","PROFESSORES":" Edson","TURMA":"N","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Projetos em Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o ","PROFESSORES":" Denise","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Projetos em Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o ","PROFESSORES":" Tiago","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"Pr\u00e1tica em Projetos Extensionistas I","PROFESSORES":" Marli \/Maraisa","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Quarta","Quarta"]},{"NOME":"Quimica Analitica","PROFESSORES":" S\u00edlvia","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Segunda","Segunda"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Geral","PROFESSORES":"  Dayane","TURMA":"IC ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Geral","PROFESSORES":" Dayane","TURMA":"IA ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Geral","PROFESSORES":" Hugo","TURMA":"NA ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Geral","PROFESSORES":" Hugo","TURMA":"NB ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Geral","PROFESSORES":" Marli","TURMA":"IB ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Geral","PROFESSORES":" Marli","TURMA":"ID ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Geral (Reof.)","PROFESSORES":" Presley","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","PROFESSORES":" Raquel","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","PROFESSORES":" Raquel","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","PROFESSORES":" Jo\u00e3o","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","PROFESSORES":" Jo\u00e3o","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Realidade Virtual e Aumentada","PROFESSORES":" Ezequiel","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Reciclagem de Materiais ","PROFESSORES":" Lilia","TURMA":"I ","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais e Cultura Afro-Brasileira e Ind\u00edgena","PROFESSORES":" Luciana","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais e Cultura Afro-Brasileira e Ind\u00edgena","PROFESSORES":" Luciana","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"Reologia dos Materiais","PROFESSORES":" Lilia","TURMA":"I","HORARIO":["8h00-10h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"Resist\u00eancia dos Materiais","PROFESSORES":" K\u00e1tia","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Quarta","Quarta"]},{"NOME":"Resolu\u00e7\u00e3o de Problemas via Modelagem Matem\u00e1tica I","PROFESSORES":" Luiz Leduino","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","15h30-17h30"],"DIA":["Sexta","Sexta"]},{"NOME":"Semin\u00e1rios Interdisciplinares","PROFESSORES":" Luis Augusto","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Quinta"]},{"NOME":"Sistemas Embarcados","PROFESSORES":" Fernanda","TURMA":"IA","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Sistemas Embarcados","PROFESSORES":" Marcorin","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Sistemas Embarcados","PROFESSORES":" Urban","TURMA":"IB ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Sistemas Operacionais","PROFESSORES":" Ezequiel","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Sistemas Operacionais ","PROFESSORES":" Thaina ","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Soft Skills baseada em neuroci\u00eancia","PROFESSORES":" Mattos","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"S\u00edntese de Pol\u00edmeros","PROFESSORES":" Mauricio","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00-10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Terca","Terca"]},{"NOME":"S\u00edntese de Pol\u00edmeros","PROFESSORES":" Mauricio","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00-21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Terca","Terca"]},{"NOME":"TCC I","PROFESSORES":"Nenhum","TURMA":"Elisa","HORARIO":["8h00-10h00"],"DIA":["Sabado"]},{"NOME":"TCC I - BCC","PROFESSORES":" Ezequiel","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"TCC I - Engenharia Biom\u00e9dica","PROFESSORES":" Matheus Cardoso","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"TCC II","PROFESSORES":"Nenhum","TURMA":" Elisa","HORARIO":["10h00-12h00"],"DIA":["Sabado"]},{"NOME":"TCC II - BCC","PROFESSORES":" Ezequiel","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00","8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sabado","Sabado","Sabado","Sabado"]},{"NOME":"TCC II - EC","PROFESSORES":" S\u00e9rgio","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","15h30-17h30"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"TCC II - Engenharia Biom\u00e9dica","PROFESSORES":" Matheus","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"TCC-I","PROFESSORES":" Gisele","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00-10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"TCC-II","PROFESSORES":" Gisele","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00-10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"Tecnologia e Meio Ambiente","PROFESSORES":" Maraisa","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Tecnologia e Meio Ambiente","PROFESSORES":" Maraisa","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Teoria dos Grafos","PROFESSORES":" Elbert","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"Teoria dos Grafos","PROFESSORES":" Luis","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso I - EC","PROFESSORES":" Berton","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso I - EC","PROFESSORES":" Berton","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca"]},{"NOME":"Trabalho de Gradua\u00e7\u00e3o I","PROFESSORES":"  Vanessa","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"Trabalho de Gradua\u00e7\u00e3o II","PROFESSORES":"  Vanessa","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sabado","Sabado"]},{"NOME":"Transducao de Grandezas Biomedicas","PROFESSORES":" Saraiva","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"T\u00e9cnicas Experimentais","PROFESSORES":" Albers","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Terca"]},{"NOME":"T\u00f3picos Especiais em C&T IV - Economia e Neg\u00f3cios","PROFESSORES":" Sato","TURMA":"IA ","HORARIO":["8h00 - 10h00"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"T\u00f3picos Especiais em C&T IV - Economia e Neg\u00f3cios","PROFESSORES":" Sato","TURMA":"IB ","HORARIO":["8h00 - 10h00"],"DIA":["Quarta"]},{"NOME":"T\u00f3picos Especiais em Ci\u00eancia e Eng. de Materiais  IV - Aditiva\u00e7\u00e3o de Pol\u00edmeros","PROFESSORES":" Lemes","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"T\u00f3picos Especiais em Ci\u00eancia e Eng. de Materiais III - Engenharia Econ\u00f4mica","PROFESSORES":" Leonardo","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00"],"DIA":["Sexta"]},{"NOME":"T\u00f3picos Especiais em F\u00edsica","PROFESSORES":" Nirton","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","10h00-12h00"],"DIA":["Sexta","Sexta"]},{"NOME":"T\u00f3picos em Ci\u00eancia e Tecnologia II","PROFESSORES":" Walter","TURMA":"I ","HORARIO":["13h30-15h30"],"DIA":["Segunda"]},{"NOME":"T\u00f3picos em Resson\u00e2ncia Magn\u00e9tica Nuclear","PROFESSORES":" Saraiva","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"T\u00f3picos em Tecnologia da Computa\u00e7\u00e3o I (Blockchain)","PROFESSORES":" Arlindo","TURMA":"N ","HORARIO":["21h00-23h00","21h00-23h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"T\u00f3picos em Tecnologia da Computa\u00e7\u00e3o II (Vis\u00e3o Computacional)","PROFESSORES":" Regina","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"T\u00f3picos em Tecnologia da Computa\u00e7\u00e3o III (Bioinformatica avan\u00e7ada)","PROFESSORES":" Reginaldo","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"T\u00f3picos em Tecnologia da Computa\u00e7\u00e3o IV (Aprendendo stacks de tecnologia: Ruby e Golang)","PROFESSORES":" Ot\u00e1vio","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","21h00-23h00"],"DIA":["Quarta","Sexta"]},{"NOME":"\u00c1lgebra Linear","PROFESSORES":" Hor\u00e1cio","TURMA":"N ","HORARIO":["19h00 - 21h00","19h00 - 21h00"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"\u00c1lgebra Linear","PROFESSORES":" Renato","TURMA":"IA ","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"\u00c1lgebra Linear","PROFESSORES":" Renato","TURMA":"IB ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"\u00c1lgebra Linear","PROFESSORES":" Thiago Macedo","TURMA":"IC","HORARIO":["13h30-15h30","13h30-15h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"\u00c1lgebra Linear","PROFESSORES":" Thiago Macedo","TURMA":"ID ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Terca","Quinta"]},{"NOME":"\u00c1lgebra Linear Computacional","PROFESSORES":" Luis Felipe","TURMA":"I ","HORARIO":["8h00 - 10h00","8h00 - 10h00"],"DIA":["Segunda","Quarta"]},{"NOME":"\u00c1lgebra Linear II","PROFESSORES":" Robson","TURMA":"I ","HORARIO":["15h30-17h30","15h30-17h30"],"DIA":["Segunda","Quarta"]}]
